警謊的真心話 - 高慧然

警謊的真心話 - 高慧然

十八號晚，十萬香港人自發撐理大學生，至深夜，遭警方抓捕。現場傳媒拍攝到的視頻中傳出至少四聲槍聲。為驅散人群，警方還出動了水炮。更令人髮指的是，警方居然開動兩輛小巴，以極高速衝向碧街的人群，據報有人當場斷手斷腳。還引發人踩人、人疊人慘劇。事發後有三十一人受傷，其中十七人傷勢相當嚴重。

事後警方居然把用小巴衝撞人群的瘋狂行徑形容為戰術。謝天謝地，警謊這次終於說了真心話。我其實很擔心警謊謊稱汽車機件失靈，把有意圖的謀殺行為掩飾為意外。

用汽車高速衝撞人群，這是甚麼「戰術」？這是無差別集體謀殺，是恐怖襲擊，如果這叫做「戰術」的話，那麼，這是恐怖集團才會有的「戰術」。

警謊說了真心話，其實比說謊更可怕，證明他們已經連掩飾自己的犯法行為都不屑去做了。他們以執法為名，公開地、赤裸裸地犯法，而毫無怯懦，絲毫不擔心會受到法律制裁。是誰給了他們這種特權？

在法治社會，警方的責任是使用最低武力，把疑犯制服，若他們犯了法，自有法律制裁他們。可是香港警察不但濫用私刑凌虐示威人士，更阻止救護人員施救，甚至向在現場施救的救護人員發動襲擊。這是光天化日之下的反人道罪行，是向文明社會宣戰。這樣一支警隊，若不解散重組，把犯法的警察送上法庭，香港永無寧日。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

真，推

推

警察=恐怖分子

屌你老母你隻 fake news 狗同藍絲有咩分別？

我都奇怪緊香港人接受警暴程度係咪又上升左？